一間無紙巾提供既餐廳執撚左佢啦

特別係食米線 打邊爐呢類又多汁又食到成頭汗

一路食一路流鼻涕 都無野抹

係咪要我搵個waitress件衫抹下屌你老母

呢D餐廳中完一次伏真係無下次

出街自己唔帶紙巾?

譚仔

連紙巾都慳既餐廳真係食一次就夠

鋪鋪記得帶？

譚仔起碼有得比你買

最撚仆街係寫住

"紙巾3蚊包"

我屌你老母咩

雖然都係仆街 但都好過無

有次要入廁所拎 你話折唔折墮